唔明D人點解唔鐘意食洋蔥

如果你願意一層一層一層一層一層一層一層一層一層一層一層一層

好啦 夠啦

有冇人鐘意食

以為講洋腸

認真post

食完口好臭 不了

你會流淚